[7.21 緊急] 和理非 之必要戰術 (公開)

(本post只講和理非遊行，義士唔使跟但希望可以互相support保護)
1. 灣仔終點係樽頸位，好難散
2. 預計民陣會學7.1咁繼續行，人多就係力量，勇武請保護群眾!!!
3. 和理非請備普通gear (口罩, N95, 帽/太陽擋(開放式眼罩，唔好著短袖，足夠水，食物，自攜急救包(aeon $12有個好廢的可以用) 唔係叫你上前線，係用來自救
和理非記住出煙即走，慢慢走咪人踩人，事後可選擇升裝上前線
4. 後生但係有負擔未能上前線嘅人請係隊中成立撤退救援隊，萬一有事，請協助一家大細老弱婦孺離開，民陣係唔夠人應付，要大家幫手!!!

請幫手推post ，share去邊都得!!!!

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

其實最好和理非都買埋豬咀防身
200蚊隨時可以做滅火隊

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

721